林鄭講完嘢後加上就嚟開學，就有大量警察朋友親戚post上嚟洗白

屌你老母，香港人都呢個地步係唔會原諒所有黑警及其親人，

唔使洗喇，香港警察死全家，禍必及妻兒

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大家一定要記得，貳零壹玖年陸月捨貳日，香港警察帶著笑容大合照後，開槍射香港人

全部香港人同我記撚住

又彈哂出嚟吠

黑警死全家

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

警察無一個係無辜

血的仇恨

洗白都無用，我朋友個仔無端端俾 d 同學 unfriend ，因為佢 fb 其中一個 fb fd 係狗仔，佢地只係因為玩 game 認識而 add 咗，從來無聯絡過嘅
搞到我個朋友個仔要 unfriend 隻狗仔，再響 fb 出 post 出聲明唔識隻狗仔，佢 d 朋友至 add 返佢。

香港警察必須死

正確方向，應該鼓勵同自豪我哋班年輕人

幫手推

洗白啊

黑警死全家
禍必及妻兒

黑警全家仆街
然後全家殘廢終老

香港警察你哋點洗都白唔返

其實佢哋三萬黑警自己啲仔女圍爐個社交圈子都夠做啦
使乜要其他市民仔女做佢哋朋友

都可以北上圍爐

咪就係
再唔係用納税人嘅錢起黑警子女專門學校
由幼稚園小學中學大學一條龍服務
大家自己人就唔怕有欺凌啦
到時手足要做嘢揾Target又容易咗

永世唔會原諒

世事畀你睇穿

推